【生果獨家】上水小店老闆偷相扮病騙72萬 眾籌發起人向其追討捐款

【生果獨家】上水小店老闆偷相扮病騙72萬 眾籌發起人向其追討捐款

2014年9月28日

一方有難，八方支援！香港人喺困難時盡顯人性光輝，但有時同情心卻被人利用，騙取金錢。

位於上水嘅西餐小店李老闆接受媒體訪問時透露自己患有隱性罕有家族遺傳病，需接受治療，但費用達港幣$101萬，佢仲差$50萬。

同區11間食店嘅老闆為佢發起眾籌，香港人齊心，72小時內就超額達成，一共籌到72.1萬港元。

李老闆亦喺Fatebook感謝大家：「我一定會報答你們的關懷和愛護，我承諾大家我一定會撐下去。」

不過有眼利連櫈巴絲發現，李老闆喺網上偷圖，質疑佢扮病，有「呃錢」之嫌。

而李老闆就喺Fatebook表示會再做訪問，拎出證明俾公眾睇：「你地可以唔信，亦可以話呃你們，我沒有呃過任何一個小朋友和香港人，我已經知道邊D人搞事搞飛，我唔出聲唔係怕咗你地，我係唔想真正香港人比人利用咗，我現在係法國醫院做檢查，如果明天報告一出我會立刻比大家睇清楚真相」不過至今仍未能公開佢無扮病嘅證明。

而曾為佢發起眾籌嘅一眾食店老闆，今日就發出聯合聲明，指各位老闆睇到連櫈嘅post之後，即刻同李老闆溝通，李老闆解釋因為唔想小朋友擔心，所以post假相，並承諾會公開醫院報告。

但係四日前嘅醫院報告卻指出李老闆身體狀況並無不妥，更無所謂嘅隱性罕有家族遺傳病，所以決定向佢追討捐款。

欺騙人哋嘅同情心真係好過分！

推

自推十下

自推十下 1/10

2/10

賤到爆

開名啦

2014?

14年?